希望山竹吹到跑馬地馬場吋草不生

咁你咪冇得繼續賭輸馬囉

前日連輸8場
支持

已戒賭

你想幫手重鋪？

爆到杏加橙，都唔知點買